［非法議員］留任咪留任囉 爭咩丫

民主黨黨綱
1.香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。

2.回歸後實行一國兩制、高度自治及港人民主治港，符合香港人意願，有利於穩定與繁榮，對中國的發展起促進作用。

3.我們關心中國，作為中國人民的一分子，香港人有權利及責任去參與及評議國家事務。

人地係偉大祖國一分子黎架嘛 點解唔接受中央委任？

No offence. 只屬陳述事實

問題只在過去投佢地票既人 問題不在他們身上
因為他們是中國人 同涂謹申一樣

點都好 香港已經唔會再有選舉 在此恭賀民主黨泛民永續中央委任